五四運動嘅精神係咩呀

唔準諗 即刻答

打9啲官，好似係

談德賽

尊重同包容

譚德塞先生

蕭生有講 慢慢聽學野

其實我一直都想問, 佢邊間學校?
左校嚟?

賽先生同德先生

呢到好似會展出面 升旗緊係左校

愛國嘅話殺人放火都冇問題

火燒趙家樓！

打倒帝國主義

五四精神係

裝修(火燒趙家樓)
私了(群毆章宗祥)
大三罷(事件演變成大規模的罷課、罷工及罷市)

反帝反封建的愛國運動
顏色革命黎 好似係

內出國賊

中国国族主義

黑驚邏輯 唱同一首歌就係有共同目的架喇

非法集結

暴徒